（突發）認真諗諗發動三罷，我要你立即入嚟睇睇

劉細良

罷市有得諗，動員30-40萬人參與！
🔥🔥🔥🔥